<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<medicines>
	<medicine>
		<id>1</id>
		<name>ACC 100 NEO</name>
		<description>Léčivá látka acetylcystein rozpouští všechny složky, které způsobují vazkost hlenu. Tím podporuje vykašlávání a tlumí dráždivý kašel. Acetylcystein působí také antioxidačně, a tak podporuje obranné mechanismy organismu.</description>
		<allergen>
			<allergen>In</allergen>
			<allergen>amet risus. Donec</allergen>
			<allergen>mauris ipsum porta</allergen>
		</allergen>
		<package>12</package>
		<price>71</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>2</id>
		<name>NUROFEN 200 MG</name>
		<description>Nurofen 200 mg patří mezi léky označené jako analgetika, antipyretika, nesteroidní antirevmatika (léky určené k tlumení bolesti, horečky a zánětu).</description>
		<allergens>
			<allergen>In</allergen>
		</allergens>
		<package>13</package>
		<price>46</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>3</id>
		<name>COLDREX TABLETY</name>
		<description>COLDREX TABLETY obsahuje paracetamol, léčivou látku s účinkem proti bolesti a horečce, odstraňující bolesti v krku, bolesti hlavy, svalů i kloubů a snižující horečku.</description>
		<allergens>
			<allergen>In</allergen>
			<allergen>mauris ipsum porta</allergen>
		</allergens>
		<package>11</package>
		<price>156</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>4</id>
		<name>HELICID 10</name>
		<description>HELICID 10 obsahuje léčivou látku omeprazol. Omeprazol patří do skupiny léčiv 
nazývaných inhibitory protonové pumpy. Účinkují tak, že snižují množství kyseliny, která se tvoří ve 
Vašem žaludku. </description>
		<allergens>
			<allergen>In</allergen>
			<allergen>amet risus. Donec</allergen>
			<allergen>mauris ipsum porta</allergen>
		</allergens>
		<package>19</package>
		<price>293</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>5</id>
		<name>HYLAK FORTE</name>
		<description>Hylak forte, je eubiotikum, které obsahuje látky (produkty metabolismu) přirozené střevní mikroflóry. Pro svoji existenci potřebují bakterie určité životní prostředí s přesně definovanými poměry kyselin.</description>
		<allergens>
			<allergen>In</allergen>
			<allergen>amet risus. Donec</allergen>
			<allergen>mauris ipsum porta</allergen>
			<allergen>dolor. Nulla</allergen>
			<allergen>bibendum</allergen>
		</allergens>
		<package>26</package>
		<price>132</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>6</id>
		<name>IBALGIN RAPID</name>
		<description>Obsahuje ibuprofen ve formě ibuprofen-lysinátu, který se v těle snadno rozkládá, účinná látka se dobře vstřebává do krevního řečiště, a tak se rychle dostane ke zdroji bolesti.</description>
		<allergens>
			<allergen>dolor. Nulla</allergen>
			<allergen>bibendum</allergen>
		</allergens>
		<package>25</package>
		<price>26</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>7</id>
		<name>NALGESIN S</name>
		<description>Léčivá látka přípravku, naproxen ve formě sodné soli mírní bolest, horečku a zánět. Tablety se dobře rozpouštějí, proto nástup analgetického účinku je velmi rychlý. 
</description>
		<allergens>
			<allergen>In</allergen>
			<allergen>amet risus. Donec</allergen>
			<allergen>bibendum</allergen>
		</allergens>
		<package>27</package>
		<price>141</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>8</id>
		<name>OPHTAL</name>
		<description>Tento přípravek obsahuje látky mající antiseptický účinek (usmrcují choroboplodné 
mikroorganismy). Používá se při nepříjemných pocitech v oku, jako je např. pálení, řezání a 
svědění způsobené zevními vlivy (kouř, prach apod.), při lehčích formách zánětů spojivek, ječném 
zrnu, zánětech okrajů očních víček, dále k výplachům po poleptání očí a k odstranění cizích tělísek 
ze spojivkového vaku.</description>
		<allergens>
			<allergen>bibendum</allergen>
		</allergens>
		<package>10</package>
		<price>274</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>9</id>
		<name>PARALEN 500</name>
		<description>Tablety Paralen 500 jsou určeny ke snížení horečky a bolesti při chřipce, nachlazení a jiných infekčních onemocněních.</description>
		<allergens>
			<allergen>mauris ipsum porta</allergen>
			<allergen>dolor. Nulla</allergen>
			<allergen>bibendum</allergen>
		</allergens>
		<package>15</package>
		<price>192</price>
	</medicine>
	<medicine>
		<id>10</id>
		<name>TUSSIN</name>
		<description>Přípravek TUSSIN tlumí dráždění ke kašli. Na rozdíl od přípravků, obsahujících kodein, 
nepůsobí útlum dechového centra a nevyvolává návyk při dlouhodobém užívání.</description>
		<allergens>
		</allergens>
		<package>20</package>
		<price>263</price>
	</medicine>
</medicines>